---
type: Video
title: "GNOME Boxes"
description: "Gestiona otras imágenes y ejecútalas"
tags:
    - apps-general
    - virtualización
    - emulador
    - videogaleria
video_id: CGahI05Gbac
resources:
  - name: Felipe Borges
    link: https://www.youtube.com/channel/UChH6UEZM3_R0c67BTGUJIyw
---

Gnome Boxes es una aplicación que gestiona varios sistemas operativos en unos clics. Mediante el proceso de virtualización, puedes ejecutar Windows, Debian (Ubuntu), OpenSuse, Mandriva, Arch y sus derivados.

No es necesario conseguir la ISO manualmente, ya que dispone de un selector de sistemas operativos para descargar la imagen y hacer fácil la instalación.

## Descarga

Está disponible en Deepin Store.

Fuente: [Felipe Borges](https://www.youtube.com/channel/UChH6UEZM3_R0c67BTGUJIyw)
